=========================
Создание простого объекта
=========================

1. Создайте или импортируйте объект и сохраните его как префаб.
2. Выделите префаб в папке.
3. Откройте Varwin -> Create -> Object. 

.. image:: object-images/image_0.png

4. Откроется окно создания объекта. Если префаб был выделен перед открытием окна, он автоматически добавится в поле Game Object. 
5. Дайте объекту желаемое название. Добавьте теги для быстрого поиска объекта. Добавьте информацию об авторе.
6. Нажмите Create. Система предложит немного подождать.

.. image:: object-images/image_1.png

7. Объект создан. Он состоит из префаба объекта, .asmdef-файла, который нужен для компиляции кода объекта, и класса объекта в уникальном namespace. Если появится необходимость добавить еще классов, они должны будут лежать в той же самой директории и находиться в том же самом namespace.

.. image:: object-images/image_2.png
    :scale: 80%

8. Для объекта создался класс SimpleButton, наследующий VarwinObject. Это основной скрипт объекта, который соединяет его с платформой и реализует логику.

.. code:: c#

    using UnityEngine;
    using Varwin.Public;

    namespace Varwin.Types.Cube_68bc9ae493d843aab141939fcd529513
    {
        [Locale(SystemLanguage.English,"Cube")]
        [Locale(SystemLanguage.Russian,"Cube")]
        public class Cube : VarwinObject
        {
            void Start()
            {
            }

            void Update()
            {
            }
        }
    }
	
9. Все готово для написания кода объекта.